一架車同保特鬥快20米，保特有冇可能贏？

如題

保特頭30米同學界差唔多架咋

長知識

頭30米唔少連登仔贏到保特，有正式統計

係，佢哋阿sir都話佢哋短距離爆發好強

唔撚信
真係既話中國可以搞個30米出黎打J 自high

保持定保特啊

保特

保特短距離輸俾好多人
短係指頭30米
但佢30米之後世界上應該冇人快得過佢（當年水準）
睇返佢奧運比賽就知

彭于晏都似你丫嘛
我知

真係唔講唔知

30米之後就係佢嘅世界

我同保特跑100米既話
真係無得輸
你話起跑反應
真係睇天份
係呢點我可以同佢差唔多
跟住你話起跑果幾步啦
首先
佢咁鬼死高
起步一定唔會快
正如上面幾位巴打講嘅咁樣
相反
我只要有少少肌肉
頭果30米只要狂爆就可以超越佢
到呢個時候
佢先至剛剛開始發揮佢對長腿
去到中段
比佢追到D距離係正常
話哂佢都係世界冠軍
但係唔緊要
因為我係一開頭已經帶開一,兩秒距離
之後去到後期
大家都應該無咩氣
但係因為我係黃種人
身體比較輕
所以用既力一定比佢少
只要爆盡
去到後段點都嬴到佢

我諗你都係跑開8秒100米

平時我都係跑20m左右就追到部巴士
你話呢

證明你係一個到左三十歲都要倚賴公共交通工具嘅可憐蟲

利申：00後

冇記錯mythbusters做過
仲短過20米
結果唔多記得 好似人都係輸